推合理懷疑；FC重要證據

兩件事無抵觸

同意